做野機 剪片邊部好 macbook pro 2020/ asus zenbook duo

前提係買mbp我會upgrade i7同32gb ram 埋單要2萬蚊
而zenbook duo萬頭就搞掂 但得16gb ram
如果長用3-4年邊部好 好難揀

zenbook 你等下代INTEL CPU 啦
MACBOOK性價比低 指在買距IOS

同問

好多人買距牌子姐

好急住用味買zenbook囉

視乎你做到咩地步，簡單求其剪兩剪嗰啲MacBook其實好夠用。但如果你想玩effect MacBook要加RAM加剩，已經整到一部好勁嘅台機。

IOS

距個os 打慣左ios

用3-4年買咁貴做乜